---
title: SMS Benor FM Dialog internaktif
date: 2012-07-09
categories:
- laporan
- sms
- Benor FM
layout: laporancmb
---

**Laporan SMS:**
  * Tanggal: 9 Juli 2012
  * Lokasi: Jambi

---

**Isi Laporan:**
  * bfm|dialog interaktif (on air) ttg Pendidikan Bagi Orang Rimba di RRI Pro 1 Jambi, pkl.08.00-09.00 bersama 2 org Kader Pendidikan Orang Rimba B.12 
